有冇人中咗off-White the ten?

開定先...
好想中vapormax /AJ1

咁快通知咩？

開定先

等待好消息
我都係揀左呢兩對

Lm

只可以揀兩對？

vapormax好撚正

No
可以抽晒
不過剩係會中一對

依家去緊 洗唔洗排隊

要喇

想知ig 同Nike lab會唔會overlap ？
啫係當我抽兩次

淨係想要cons

究竟幾時出

Ig個個好似係it搞

朝早排撚到去希慎

都正常嘅

唔貪心
是但一邊中對aj1/vapormax 就夠

十對你中一對都偷笑啦
仲想指明邊對
不過我覺得得aj1 blazer 同hyperdunk係靚

好想要

Ig抽 一定廢架啦

準備ps7抽

有冇人已經收到dm?

🙏🏻咪落雨

你係邊

我條隊啱啱過希慎

登記完

X2

登記快嗎？放工先去排

仲未有通知？

8號派彩呀

聽日presto

登記好快 對身分證 填少少野搞點
但條隊好撚長

應該講緊off white Hong Kong

登記係你自己打名，身份證，電話，size啫
好快
不過等就...

今日排隊登記抽籤？就咁去就得？
抽邊對 同邊到

Thx

大約半個鐘一邊

唔中係咪唔會有sms

應該係？

sosad, 仲以為已經可以排隊買

1630隊尾位置

仲有冇得派

其實ig每隻抽幾多對

收工去仲有冇機?
成個過程大約幾耐?

成個過程1分鐘唔洗，你而家先去預排到閂門就差唔多到你

我屌咩
6點半先收工
仲諗緊去中定銅

ig派左彩

6點半去中應該都仲有機，銅就應該唔得

中啊

想問下hypebeast 出左未

英國巴打？

對但要落倫敦攞

Ps7排到戇鳩

神店好快
利伸 去到見到ps7即刻轉中環

好似接返龍頭了

繞圈賽 排中環一粒鐘都唔洗

中環而家黎排堯碼個半至兩個鍾

中環排左一個鐘 再去Nike lab見到條龍就果斷番屋企

神店45分鍾

岩岩銅鑼灣食飯，條隊睇到都覺得戇撚鳩

呢個係邊間派彩？

算唔算好消息

算

放工七點去到 排到成十點 排左3粒鐘
好肚餓 仲未食野

唔係九點close register咩

中途派左籌截龍 到9點半收左一半 另一半做哂d籌先閂門

中咗zoom fly

橙

仲有咩途徑可以抽？

Hypebeast 有43
不過過咗
It都過咗

睇下juice 會唔會有囉
見佢有一對抽
可能會有aj

抽咗hbx

跪地求中

nbx係18分鐘前停？

頭先先見到去抽

應該12點準時cut了

blazer 最撚平 3k 4k 都有
aj 1 都係上10k

唔知幾點會收sms

可能無人中呢

唔好抱咁大期望
有幾多對抽都未知

我諗每個size可能都係一兩對

點先可以中到😔

抽囉
屌其實真係唔知佢有幾多對都唔知
玩下手可能有後門走

分分鐘off White 個度有幾對圍內要咗

其實我想知香港有無一間鋪係真係由nike管理
唔係由允記/dahood做
之前vapormax又係 lbj1又係 supreme x uptempo又係咁 無人知有幾多對抽 又勁多後門走貨

遲啲會見到有人係group放勁多對

今日勁快，唔使等咁濟

可能尋日差佬問完
廢事再搞到咁多人等了

兩邊開晒填

水位幾多

根本on9
你咁大間鋪得3條友搞咁多人
邊有可能做得切 仲要淨係開一面

推，有冇人/識人收到sms了...

對鞋條紅色野係咪要剪左去先著

Vapormax根本就柒 今年nike出既鞋好唔掂

你鐘意喇
條牌都有人掛住著出街

牙膠

藍白個對色叫做靚 但係個款根本唔靚
同埋對鞋根本唔come著 外國youtuer著左一個月對野就收皮 廢鞋

有人收到SMS/email 未

PS7咪NIKE。

仲有AJ?

允記架

Aj好似真係nike

ps7係nike架，中環Jordan 神店先係允記，咪識少少出黎扮野啦

今朝喺ps7填晒兩對airmax同presto
中嘅話會唔會係中是但一對㗎?
定係獨立抽?
想抽presto見佢有埋max就填埋

不過算啦係咪都唔中㗎啦

中一對都偷笑喇

唔係同一部逼你填晒？

係呀 但我問佢唔想抽max嘅話揀碼嗰陣可以揀「-」

就咁睇juice應該會有埋vapormax 抽

應該就係冇AJ?

對blazer 巴打會襯咩褲
自己諗住olive軍褲

今次真係好撚少貨
冇乜見有人中

有無巴打收到SMS?

冇收到

有無人exit ig收到message叫你比電話同身分證？
係咪即係中左？

竟然中
但入左aj1 blazer兩飛
唔知中邊對
想要aj1

有邊個唔想要aj1
blazer好過冇啊 記得五點前覆

覆左 等佢電話

記住上黎公佈結果

中aj1 神店

same

自己碼，諗緊自著定放

我諗住放再買presto

我想要 vapormax 多啲

已噴精....

Ps7 都中埋 , us10 , us10.5 各一對 , 情緒高漲

開心死 , full set off white 不是夢

好似好多人中
唔通大貨？

其實多唔多貨?

分開中

唔貪心，中埋對牙膠自用就夠

好撚多人中.....

睇落似多貨，識幾個都中，巴打們又中

有啲想放算
唔捨得著

今日都有？

應該都坐穩15000呢個位？

我神店都中AJ1
好似真係好多貨咁

冇啦 香港太遲
ebay宜家都係10000左右

15000?
咪撚玩 大陸開盤9.5
blazer 3.5

已經係賣價

中左對aj1 自己size

想自用但係又冇錢

好似話 nike 派 500對 , 利申聽人講

一對都唔中

有10k都偷笑...

我幫你接

d sms係咪已經send晒？

3點尾神店已經出緊sms
我睇就派曬啦

咁都係疊埋心水繼續翻工喇

Ps7 海港城同sogo係nike

我都係

都仲有幾款咪派彩，仲有機會中

全世界大貨 得我冇中

排曬 repost曬ig hbx都填埋
一對都冇

一對都唔中報到

明知派曬都仲係到尻望部電話

中左ps7 blazer mid

唔係aj不過已經好滿足

依家先開始排blazer mid？

same here

+1

Email 幾時出

幾銀先

kickz-lab
成班on9
放11000

水魚先會買

blazer 有人開8000

3500 都有

molamola

乜都唔中

佢地係未唔識用StockX

all of a sudden fam
唔識價

9800有人要

黑仔王 次次抽鞋都未中過

Exit,hbx 個啲派咗未

岩岩問4個 3個都中aj1

Ps7中左us10 aj1

乜都唔中都

今日排airmax同presto 好似係

exit仲未有電話架

Exit係ig dm啵 樓上咪有巴打中左 應該派晒

老連幾時派彩

Hbx有無人中？

無email
連Group都無人係中hbx

食日淨你派aj1同 blazer?

係

Hbx係咪只係傳說黎

有一個，收電話再俾Email

其實ig個個係咪都係傳說？

Ps7 aj1 9.5
放10000有無可能

巨乳人妻
好撚-6 dllm

放10000實得

收1s ow
US8.5/9 $9000
留TG

抽中左9.5,諗住放10000
有冇機會

Juice真係未見人中

唉屌

今日ps7係咪無野排？

Ow x aj1 us9.5

中環少貨到呢....都無人排隊

Ow aj1 us10 $11000 ps7貨可出示單

it都小貨
岩岩拎完
得幾個排

Off-white aj1 us9 $9700
有興趣買留tg

放ow aj1 us9.5
From ps7
$10000可小議

極大貨..好多人中
但個日懶冇去排

排左中環 見nikelab要排三個鐘就放棄左

有幾大

好似話全港1000對

琴日排咗Nike lab 如果中大約幾點會有通知？

琴日排PRESTO同AIRMAX嘅話好似係聽日10號先有SMS

大約幾點到？

咁真係唔知
琴日AJ1派彩就大約下午3點開始收到SMS
我估差不多時間掛

thanks 巴打

收OW AJ1 US7/9
有意留TG

Us9.5 9000
留tg

賣

賣aj 1 us10
$9500可小議

應該唔止 好多人中

it抽ig好似未聽過人中

已中

Us9收幾多？

比我中其中一對自用就好

好想中presto

Me2

想中vapormax 多啲

presto到宜家都收唔到訊息 係咪啫係無架喇？

上次4點先收到
等陣

nikelab us7 剛剛收到sms

已經放棄咗一半 無乜抽獎運

中左presto

未試過中 屌

屌好緊張 黃金一小時

仲未派完？
想中對presto自著啊

岩岩收到msg中左對presto

明明大貨都唔中 屌

Us10 air max 換presto

it派彩未？

唔記得抽左咩碼 有冇得check

放？

收 Presto US11 @ $5500

telegram :

最想中presto偏偏唔中

咪就係

唉 仲未收到

自用嗰啲唔中 炒嗰啲就中

Juice係咪無人中過

頭先門口聽到成日炒鞋個呀叔一對都唔中
如果有排開應該知我講邊個

唔補錢 應該無可能

Juice exit派曬？

真心yeezy 乜柒都未中過
勁撚灰

唉屌 想要對自己著啫

屌你老母臭juice exit

連卡佛呢

剛收到lane Crawford a話唔中

中咗airmax 90 US10 ,想換presto/ zoom fly/air max 97

Nike係咪都派晒？

請問點解會炒到咁貴？因為off-white 依個牌子？

email?

中左對presto us8.5

連卡佛係咪要做會員

唉 I know that feel bro

抽咗咁多年鞋淨係中過對太空aj11

HBX 派左手未？

off white 派哂未？

exit 有冇人收倒？

下次再抽係幾時？

屌 個個都抽到拎去放 想自己著都唔撚得 好撚燥

星期一 Vapourmax

放
NIKE THE 10: NIKE AIR PRESTO "OFF WHITE"
Us8
$7200

中air max
但真係冇乜興趣
想要presto多

放
NIKE THE 10: NIKE AIR PRESTO
Us9
$7500可議

放the ten Nike air max 90 us10
4000

放NIKE THE 10: NIKE AIR PRESTO
Us10
$7500

放NIKE THE 10: NIKE AIR PRESTO
Us8
$7500
可於聽天一齊到PS7購買

賣 off white air max us10 4000

放air max 90 us9
Tg: chenga03415

放 air max 90 Us8 $4000 可議
Tg: lamlam12

係咪聽日抽vapormax? 定已經完左?

完了

聽日 dunk 後日vapour

想問下如果各位巴打自著嘅話會唔會連tag著

咁係咪今日排隊拎籤？ 好想自用

中左presto $8000放左

AJ1 us8 咩價位到

around 9k成交價

The ten似乎係大碼比較少 見US9以上反而比較貴

每款香港有幾多對 我見都多人中

如果之前aj嗰啲中過 之後嗰啲會唔會都有機會再中？

代友放
us 8 presto
7000

聽日係咪vapormax

頂 得四個鐘
想走堂去排

對vapormax 放到幾錢到

Hbx 個個？ nike抽籤個個係咪完左

Hbx? Nike抽籤係咪完左？

唔使，一定中你咩

放
Off white air max 90 US10

放off white air presto us7

有意pm

又變返一兩部機？
人多到

我12點9左右ps7排到apple
排左半個鐘左右 唔算耐

巨乳巴走堂去排？我都想

vapormax個碼係咪要買大半個碼?

係 vapormax好夾腳

hyperdunk ps7 派左未

你中過邊會再中

好多學生

hypebeast in hk = yeezy v2 膽

中過唔會再中？

第一日中過blazer之後都運吉

你起碼有中過 我到宜家一對都中唔到

hyperdunk 公佈左未?

公布左

又無

HBX抽定Nike lab？

ps7

不過個價都幾西，可能普遍追AJ/presto/vapormax

屌你老母又唔中

屌你老母 D阿婆排中環HBX 可以排到入去先話冇Email

PS7 多唔多人依家

好似截左？

Ps7都好多大陸人同婆婆

龍頭見到龍尾了，好似第一日咁

洗唔洗排好耐？

啱啱排完9個字到

我排咗一個鐘，我個friend話而家好長龍，有鋪頭報埋警

快過第一日好多，第一日三個半鐘，隻腳到而家都仲隱隱痛

好似快左好多 希望唔洗又排三個鐘唔 放工趕緊過黎

dunk預放幾錢

3500樓下

收 ow x presto

US 10
7000

同艾豬鋪一樣

岩岩排完 都幾快下

中咗一對90已經心足

中左aj1 us10

有冇人放vapormax us8-8.5
依排先迷波鞋但好想要

如果仲係學生哥嘅 我會勸你唔好咁快咁敗家

但係真係好靚

呢排先開始咁就唔好開始啦

唔得呀每日都諗住佢

錢可以再搵
波鞋就買唔返

Zoom fly 咩價

巴打有冇

1299

放us9
The ten nike hyperdunk
$3500
Tg:

Vapormax 咩價

都未出

帶埋個老母排

中咗us8.5

蝗問前面個西裝友

蝗:你們排什麼這麼多人？
西裝友:排平安米

我都聽到後面叫埋姨媽姑姐趕過嚟排

有冇人想要 hyperdunk us9??
想換 blazer us9

今日咁多人排 機率一定勁低

中左對hyperdunk 9.5
放2900有無人要

中左邊間？

呢幾日仲有無野抽

係咪聽日vapormax and zoom fly先派彩?

Btw 放Off white air max 90 US10

係，zoom fly真係好靚

我都係鍾意zoomfly 多過vapormax

SELL
Yeezy Zebra
uk5 - 6200$
uk9 - 4700$

Air Max undefeated White
us11.5 x 2 - 3300$

UltraBoost J&D Black
uk6=eur39.3 - 2400$

Human Race Oreo
uk10/10.5 - 4200$

Supreme Pocket Tee Grey
M Size - 900$

Supreme small box logo Zip Up Navy
M size - 1800$

Anti Social Club Crewneck Black
M size - 800$

放 the ten air presto US8

presto咪又係差唔多不過果日都無咁多人，係多左人知姐

我仲諗緊

OWig

可唔可以放俾我 敗家學生

聽日fb大把啦 好撚心急咩

Ig係咪派曬啦？

Vapormax連卡佛派彩唔中

又唔撚中呀

派左未 zoom fly

Ps7係咪未派

PS7終於派左了

PS7派左
放
zoom fly us9 定 9.5

全部都派哂彩？

好多人乜都知學人炒
見到aj1 個日個盛況
人人學人炒，輪椅，斷手斷腳都仆過嚟排

有冇ching中左vapor

原來中完可以再中

成班又要驚
急住放，壓低晒個價
某程度上都好嘅，益班預食炒價嘅真用家

正！

vapormax /air force 比對嚟

淨係中左presto 同今日vapormax

屌你 一對都冇呀

對presto可以自著了 vapormax拎去放

有冇人知係13:00一次過公佈曬定之後仲會有sms

求中！
好貴，食唔起炒價

慢慢咇，好似係

覺得presto一般

我覺得好過vapormax

同一個電話no. ???

見Ian Connor 換橙綠鞋帶好靚

係 本身唔諗住中，純粹陪fd抽

有對us7 presto

有意pm

ching 有料

d廢佬廢中唔識又去學人抽 我岩岩忍唔住串鳩D唔知抽咩既阿姐 比個staff 叫我冷靜D

Ching Ho ball

今日多唔多人抽

Ps7 派左？

少+快

放The Ten Nike Vapormax US9.5

Last 兩隻

真用家 日日去哂求其中一對都心息

IG派左彩未？

唉 用家一對都唔中

冇人知
不過完咗理論上會開post？
所以可能未完

我上次三點幾先收到sms仲有希望

真心?

HBX係咪好少貨

沖完涼見到中左

希望比埋我中啦

唉， 好心就番歸煮飯啦

自己keep起哂姐

仲未收到

呢加去抽

完了吧，如無意外

Mola mola

請不要消失希望

今日有咩抽

冇野抽唔好黎

我知有的, 話我知吧,好嗎

仲有機咩

岩岩完左la

又唔中

🙏🏻af

一陣放工就去睇下

屌 抽親鞋都唔中 公平咩

下次可能中既, 唔好咁喇

見到啲仆街抽到即放真係好唔gur 自用個啲就抽唔到

岩呀 我第一日抽到而家一對都唔中 大部分都想自用 唔貪心想中一對 但一對都無 d炒狗就中幾對 公平咩

同一個人都可以中2次 我乜鳩都無

個啲推老人家出黎抽

放 the ten nike vapormax off white US 9.5
有意tg

到我中啦屌你

抽中放唔係問題 但後門拎果d 屌哂你地老母

唔知抽乜鳩但照排都係啦

屌那星 抽咁多次鞋帶都冇條

謝謝巴打 真係有野抽

Hkexit ig派彩未

放zoomfly the ten us8
交收互就

想問dunk同著上腳原本嗰對有冇大分別
要黎打波會唔會有分別

放us 5 vapormax the ten
ps7 貨
有意留tg

搭單問Vapormax 著US9, zoom fly 應該著幾號

有冇人EX it 中兩次？

一次都難

exit中過對blazer
之後一次都無
尾呢兩對放棄 抽ps7算

反而想知多唔多人ps7中多過一次？

放zoom fly the ten US9.5
有意pm
交收互就

放vapormax the ten
Us9

放The Ten Zoom Fly US8
PS7貨
Pm or
女朋友幫手中埋Vapor 不過自用算

放 THE TEN: VAPORMAX , 今日拎, PS7 貨, 有單

有意可TG:

US9

其實nike 官網抽有咩分別？

都係白果

放the ten vapormax
Us8.5
TG:

SELL
Yeezy Zebra
uk5 - 6200$
uk10 - 4700$
uk11x3 - 4750$

Air Max undefeated White
us11.5 x 2 - 3300$

UltraBoost J&D Black
uk6=eur39.3 - 2400$

Human Race Oreo
uk10/10.5 - 4200$

Supreme Pocket Tee Grey
M Size - 900$

Supreme small box logo Zip Up Navy
M size - 1800$

Anti Social Club Crewneck Black
M size - 800$

係咪今日派彩？

pish

Tmr

有無人放blazer size 10?

有，你幾錢收？

官網呢次好大機會係抽籤貨尾
估計數量都唔會多

你放幾錢？

我都覺 應該係d人無去拎果d尾貨

放OW Vapormax US9.5 今日交收 ps7拎鞋

諗起以前打機
你出 自出 你先出 你出先

At least 比聯絡方法

我自己都笑左

敵不動 我不動 巴打請繼續

vapormax 7.5 7500
有意留tg

其實後門姐係咩意思

6900 each
us 5 & 8.5
vapormax

放 THE TEN: VAPORMAX , $7000

US9

今日拎, PS7 貨, 有單

有意可TG:

靚價

group有人放$3000

屌 NIKE官網等到出年都未收到SMS認證碼
點抽呀屌你老母

收撚到打落去又話唔得on9

我pm抽唔洗打SMS認證碼
有冇人一樣?

收blazer us9

我係申請ac 佢一定要收sms驗證碼

都唔需要入sms

唔係掛....

PUSHPUSH

集氣 今次9對抽曬 點都有1對掛

希望la 自著ja

唔好咁大期望好啲

🙏🏻唔貪心
中多對af
比我平時出街著就夠
Aj唔捨得喺香港著出街

我有對royal都好少著出街

雖然原價
但值成萬真係唔想出街比蝗碌一下

係咪睇錯 佢放緊8k喎

放off white vapormax US9.5

push

fb gp有位師兄比隻貓爪左一下 變左sb貓爪版

$6000 徵一對presto us10自用

US10 好惡徵，6500-6800 睇下有冇好心人啦

佢係幾款只可以抽一款點抽撚晒都得

各有各說

冇眼花，幾分鐘有人打want, 不過搵唔返個post 係唔知真假

冇可能啦 實飛機

想問有無巴絲入自己電話，但係話已經比人用左？

btw想抽對presto姐

機會黎啦

3000淘寶貨

presto 無半碼, 應該抽大半定細半碼?

我其他鞋著開45.5-46 presto45好fit好舒服

無知一問，點解呢個系列咁好炒

抽細半碼 唔該晒

好似話係Nike同off-white最後一次crossover喎

放 THE TEN: VAPORMAX , $6500

US9

PS7 貨, 有單

最後一減, 今日交收

有意可TG:

放The ten nike zoom fly $4100
交收互就

邊個款炒到最高？presto?

邊款最低？

最高應該係AJ1

AF1 Size 10
放到幾錢??

6500-7000

唔該 ching
蛋散一名,唔熟門路, 有冇人指點喺邊放到, 聽日攞鞋

比盡5000

i t 派, 今朝收到pm

ig抽中

巴打d運嚟喇wor 分d比我

total 中左4對

巴打之前有冇係ig中過?

冇呀
i t 唔係淨係中到一對㗎咩?

Ps7幾時會send野黎

🙏🏻集氣
想中對af自用

AJ OR PRESTO
自用
炒狗死全家

如果中到我都放出去先啦

7000買唔捨得
原價入著臭再整乾淨 賣出去都得喇

PS7 抽個兩對 中左會收電話msg? 派左未

炒狗仆街死

會有sms

vapormax 10.5
7000
有意留telegram.

佢今日開始send SMS?抽咁耐乜都未試過中

我都想知

4千頭
你估你係presto 咩

上goat 睇下la

Goat 偏貴

屌 stockx aj1夠15000
Air max 出個日夠6xxx
香港呢

今日果2對派左彩未?

97 og 值幾多

PS7派緊了

官網抽幾時派彩？
Email 通知定 sms 通知？

好似有人收到通知 聽日拎AF1

點都唔會四千頭

屌 收到af1通知

中我

恭喜 幾時拎

無我份

Ps7肯sd sms 比我未

從來沒我份

goat 你老母西咩
人地pre order 先5k

仆你個街又唔中

聽日拎 終於中一對

但揀咗true to size 驚唔啱

巴打中咩?

咩係 true to size

Fb真係放緊4k 左右
上面條友呢

派完了 乜都無

Sh
等啲淡友放晒先
上返7k放

派完了

Nike官網果個派左未？

無偏大偏細

18先完
冇咁快

巴打排左幾多次?

Aj 幾對sh緊

集氣

派到幾時阿會

又冇

Goat個價係goat要抽水

徵咋柒頭

好撚想要對Aj

完全正確

呢對$4000徵到?

中左Air force 1

🍇

希望仲未派完

除咗aj無排 其他都有

要幾錢？想買

派撚完啦屌又無

屌成撚日都抽唔到

你已獲抽中選購 THE TEN: AIR FORCE 1.，請於2017年11月18日期間根據此短訊所指定之地點，於09:30 - 22:00內購買。如你最終沒有前往門市，將被視為放棄今次購買機會，我們亦不會為你保留產品。

取貨地點:香港銅鑼灣白沙道7號

一樣 但都仲係未中

屌你老母

唔好咁啦

想問hbx ig 派左彩未

唔撚熟又去抽咩尻呀

去先達放

同一間中3次 ？

成堆人放4200-4500咋屌你老母

巴打睇清楚佢徵緊咩喇

係 我都打左個突
不過AF1好似好易中，身邊兩個fd都中左

巴打咁好運

我屌你老母咩

有冇巴打今日又中offwhite又yeezy?

乜7都無

一鳩樣 從來没我份

抽咁多次未試過

🍇
識人中咗fog對vans

唔中yeezy

Yeezy唔係聽日先派彩咩

收埋信啦班人

97 se 有無人要

屌 呢排咁多野抽 咩撚都唔中

中左AF1 US11

Juice 係咪每個size 得一對？抽咗兩年冇中過

3.6k 入左blazer 自用 日日去哂 最尾食白果

今中日am97 us9

Fog van us10.5

Yzy uk8

我都諗緊好無放AF1 要BLAZER 最想要呢對

日日扶呀婆過馬路？

官網抽完幾時派彩

放off white vapormax us10

官網有寫

可唔可以中對af1呀

無啦

我指網上個個
雖然機會仲細

網上幾時派彩

Us 10blazer 想換us9.5 blazer 有意請tg

係咪9點派彩？

咩嘢

The ten Nike .com?

今晚9點截止報名 希望可以係今晚抽埋籤 唔洗心掛掛嘛

Yes

兩日內
最早都聽日派喇

想中對vapormax自用

要中 等d炒家食撚曬就會中ga la

個朵響晒喇
早幾日排到咁，呀豬呀狗都狗衝先

官網應該好難中

只係想要air max 90自用
唔貪心

不可能中

Nike online應該係抽貨尾

十成十

公平咩！炒家我屌你老

有對us9 zoom fly想換us9.5

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了

抽除左sms會唔會email 通知？

唔係剩email?

個9對派左未

未喇
工都未返
必有咁快

幾時派彩

自己睇nike 啦
48小時後呀
成班垃圾

ow vapormax us9.5
6300

Af著上腳了

有無人依家不斷睇自己既email

有冇人入到個app

我入到wor

原來係我冇更新ios10
hate 10 11
打死唔更

屌你老母goat
點解限死10

放 THE TEN: Zoom fly, US8.5 PS7 貨, 有單

有意可TG:

你都著對aj啦

有冇人抽goat？
想中mmj x nmd

或者中錢比我買supreme x airmax98 蛇皮

暫時分佈係想要個啲20票
啲錢30票
對mmj 50票

咩黎

Goat係外國波鞋網
佢依家Black Friday 活動
比一啲卷你，去抽某啲鞋

WTS off white x nike Vapormax us8.5 & us9 hkd6200

落多啲卷易中啲？

派未 幾款抽撚晒都冇

開始左抽啦咩？

之前send Nike驗證碼嘅其中一個Number啱先send多封SMS來話Kerry express will deliver your product within 1 working day
但係睇email又乜都冇
係唔係即係中咗

Nike用順豐 唔係嘉利

派左彩未呢

我當派完

仲未有通知

派左嘅話登入有得睇中定唔中 唔洗等email

應該今晚9點先 岩岩好48小時

求賜AF

求中aj1 vmax

Presto

中士但一對都好

Aj1前面真係好驚污糟

vapormax 之外都驚喇

Blazza presto都ok 丫

求中AJ1

想中presto

Online raffle result out ... sad

屌0中

全軍覆沒

分享去IG FB又有多D票喎

0中 sad

官網咩位check

其實點先會中

唉,想要air max 90都冇

炒家死全家

中左Vapormax

又係咁

派左?

全炒

點check

Login Nike 去返抽嗰版

我都中左

祝下次好運

我都係，仲下咩次呀屌

下你老母臭閪咩

有冇人中air max 90 10號放比我呢個有心人

全炒 屌你老母

又唔撚中

抱歉
祝下次好運 x9

中咗嗰啲又炒架喇

去撚哂咁多日PS7 同 HBX pop up ,終於中一對

有無人知依家係派 網上抽定街抽

中air force 1

放Air Max 97 OG US 8

屌拿星炒哂

中左air max 90
又係要去PS7拎？

login check, 中左aj1

神店之前已經中左一對

online store全滅

幾個ac 真係可以一對都唔撚中 Nike好撚野

全炒
想買vapormax洗唔洗買大d或者細d

親生仔

我入唔番個網址CHECK
有人可提供嗎?

要買大d

全炒
不過Ps7 3對aj

炒哂x18

炒哂

幾多個人爭1對呢

全炒

中左對Blazer 8.5

有無人一個acc中兩對

中左Air Max US9
有冇人有性趣

中air max 90 us 9.5
有無人收

我屌你老母Nike

炒你老母

求換ow vapormax 9.5 想要ow presto us9

痴線啦 走後門扣少少貨都仲有機會
溝貨賣死緊啦

中左AF1

你不如話銀行職員埋數時會用假銀錢換真錢

夾埋屋企人同埋朋友前後6個acc同我抽對air max90 全炒

中左air force同zoom fly 但兩對都唔岩心水
想問下放出去咩價位到？

第一次

Aj1 ps7 中兩對 , 依家 nike 中埋 vapormax , 最想要三款仲差隻 presto

放
NIKE THE 10: NIKE AIR MAX 90
Us7
$4000

屌你NIKE 又唔撚中

有個ac中左2對

放AIR MAX 90 US 10 $3300
Nike online store 貨

成世人無抽野運 畀人抽去乜乜乜乜就有

笑撚左

Fb冇咩人中 連登成堆人中 到底佢儲埋幾多貨尾

有冇巴打知呢兩對咩價位到？想放左佢買the ten vapormax

$3000徵一對 am90 us9.5/10自用

請問知唔知NIKE送貨要幾耐

兩對都係us7.5

次次抽都唔中

中咗最唔想要既個對.....Presto....

$3200 US10 ok?

Presto好靚wo

自膠

放 air max 90 us8.5 $3300

Btw Air Force 真係好撚型

中左對aj1同af1放幾多好？

巴打咩size Ow vapormax同你換

放the ten air max 90
us9
$4000 可議
tg:ziniga169

巴打真幽默

放Off white x nike air Presto
Us7
$7500 可少議
Tg: wanttosleep

係唔係最後一批

放 THE TEN: NIKE AIR PRESTO US9
7500 留tg

完了吧 如無意外

側面就好睇
正面上腳其實嘛嘛
利申：已放

9.5US
有冇人要

us9
tg:

放
The ten air presto
Us9 $7500 可議

放the ten zoom fly us us 7.5 $3700
放air force 1 us 7.5 $4500
可議

點解我幾個ac 一對都唔撚中

放
The Ten: Vapormax US8.5
$7,000

us4.5
6500放 有冇人要？

us10，7500

可議

US8 $4500-4000

Facebook d 人呢個size $4xxx

認真呢😂 我見到某波鞋group有人放7500+

有價冇市

靚碼US9.5 放6500都冇人問，7500？

放
NIKE THE 10: NIKE AIR MAX 90
Us7
$3300

Nike X OW Zoom Fly US8 $4300

點解d人咁有錢 比我一定唔買，又柒
中左AJ1

細碼係少，但相對更少女仔會買
唔排除你hold一排升到fat fat 聲
呢刻黎講 5k啦

放
Air Force 1 US10

sell 5.8k

咁你抽乜鳩

咪係

法國連登仔放野貴過fb谷好鬼多

真係唔識欣賞，但有錢執

連登大把人唔識野，搵水魚都易D啦，fb grp個個都放上去賣supply多D人知價，係間唔中幾個人食貴炒姐

放
NIKE THE 10: NIKE AIR MAX 90
Us8.5
$3900

放 THE TEN: NIKE AIR PRESTO US8
7000可議

放
Blazer mid us 9.5 $3800
Tg cnckhm

放你老母 炒炒炒 揸住d鞋過世la 炒家死全家

放US7.5
$2500

放Air Force 1, 罕有靚size US 9
$5000
TG : sccard

放AIR MAX 97 US9
$3500

Zoomfly US8 想換 AF1 US8

sell Air Presto US 10
7k5

中左 AF1 10號
有無人要

sell Air Presto US 9
7k5

放Nike blazer mid
US 9號 $3800
TG : tangtang326

放 $6000
US9.5

有冇人有blazer us9.5可以同我換?
我blazer us10

af us9都罕有？

nike blazer mid
us9 $3500可議
tg:

發覺好撚多人中

zoom fly us8 有無人有興趣

鳭抽一個acc 都中左對aj1

我中10對tim

唔中online store
好彩中返對yeezy補數

好殘眼 入黎個post

信不信由你

Pm 我留價

收air jordan 1 TG我留SIZE 留價

7500 唔得, 你4.5 6000都未必得

我US9 都係放得6200咋

收多對air max 90 us9.5

收zoom fly
US 9.5

留tg

FB好多傻尻成日開低市價二三百蚊，好心你返屋企啦。幾千蚊捨得比，係要平少少先安樂

跌左了 而家得返5千幾

放THE TEN AJ1 US9.5

$10,500

上次排果日 中 vapormaxus11 放左$6600
岩岩抽又中vapormax us10
希望仲有6200up
冇就自著

放Nike x Offwhite The Ten Air Presto
US8
官網籤
$7200

放blazer us10

想要11號AF1

放THE TEN AIR MAX 97 OG US8

放AF1 us10

放the ten zoom fly us7.5 $4000
the ten Air Force us7.5 $4000

成班炒狗，實有報應

比左錢既大家 收到貨未

The ten?

yes

Push

去7-11拎會唔會好伏？

Yeezy 幾時派彩？
25號？

25-27

應該分幾日出
我今日先收到黃色派彩

吊，乜都冇

Nike the ten presto us10
中籤貨 $7000

Tg傾？

幾時先會有貨嫁

放Blazer US10 $3800

放the ten air max 90
us9
$3500
tg : ziniga169

放
The Ten: Vapormax
US8.5
$6,500

放AJ1 US11 $9500
ONLINE STORE貨
有意TG Arthurkid

放Nike x Offwhite The Ten Air Presto
US8
官網籤
$6900

想問下有冇巴打知網上比完錢後大慨等幾多日先可以去門市拎鞋呀？

好似直接寄去地址

唔係呀 我揀左門市自取 但係我今日去門市拎個時佢話冇個message 未拎得住

你會收到通知

放
The Ten: Vapormax
US 10
$ 5800

屌你老母 宜家係你賣炒價呀 仲話人地要平先安樂 你唔賣貴撚有人叫你平 死炒狗

放the ten Nike AF1 US10
$4200 有意TG

今日買既話聽日拎唔拎到？

其實你加多38蚊咪有得即拎 我琴日已送到 小小錢就唔好慳

有興趣 tg傾？

放
off-white x zoomfly
us9.5 $3800 可小議
tg : hannahhhahh

吊喇星 有冇人中11號鞋

aj 1 最罕咩size

放
Off white Air Force 1 US10

[出售]

THE TEN: AIR JORDAN 1 "OFF-WHITE"
US9.5

NIKEHK網上抽籤貨
Ask for HKD11,000

Thanks

Aj1

有冇巴打中 air max 90 或 97嘅 size 8 我發現自己買錯咗 air max 90 size 7 可以加小小錢換

Tg: bbhbbh159

好

想要AF1 ONLY

仲以為af1無咩人鐘意

放THE TEN: NIKE BLAZER MID
US9

低價

放
The Ten Vapormax
US9
$6000

放
The Ten Vapormax
US 10
$6200

地點再傾，互就

放
The ten air max 90
Us10.5
$ 3700

The ten Nike air presto
Us 10
$7200

放

Nike Air Presto THE TEN OFF WHITE
US 11
$6800

放

Off White Blazer Mid
US8.5

$3,900

放
The ten Nike air presto
Us 9
$6800

大家著嗰陣會唔會除條索zip tie

af1無得除 要剪

收97 us11 / 12
3000
留tg

想問下點解佢話我付款失敗？試咗好多次
中左air force 1....想自用

放OW Air Max 97 US9
$3200
有兩對

Presto US9
$6900
得一對

有意

Vapormax可以除，但唔知除唔除落來好，定由佢掛

唔除好似好啲 但我覺得今次兩對黑色著上腳好似一般

搵cs搞個ac啦
連登唔會有人幫到你

放
The Ten: Vapormax US8.5
$6,000

行街吊住條野fingfing下, 好撚弱智...

放aj1 us11
有意留ig再傾價錢

放
The Ten Vapormax
US 10
$6000

地點再傾，互就

$6000, 你傻撚左?

上星期us11 ps7買，放左6600
有咩問題?
你傻撚左?

有無可能完美拆除？

US 9，現貨，有冇人有興趣

有

除鞋帶

有無教學

放 Nike X Off-white The Ten Zoom Fly Us8
$3500
tg

放THE TEN: NIKE AIR MAX 90
US8.5

$3200

放the ten Air Force 1 $4500

Want 徵Off White Air Max 97 US8.5

Tg: Wind1988

賣 Off white x Nike vapormax
Us6.5
Nike中籤貨有單
價錢 $ 5800 可議
交收地點:互就

賣 Off white x Nike Air Max 97 OG
Us6.5
Nike中籤貨有單
價錢 $3200 可議
交收地點:互就
*不收$1000紙

放 vapormax us11 5800

有意 whatsapp 95853126

$2600 可議

有無巴打嗰對個Nike tag附近有啲染色甩色咁

Want aj1 36

如果你係11/11.5你話幾好呀

誠徵
產品名稱：THE 10 NIKE HYPERDUNK
新舊程度：100% New & Real
尺碼：US 11.5
價錢：$2600
備註 : full set 連單
九龍鐵路沿線交收 有既pm我

放Air force 1 US10

Want air max 97 us11/12
留tg

解開鞋帶就可以

屌

收us11既af1 or vapormax

屌，stockx
Black Friday us only

巴打唔試下集運？

係個抽獎限美國國內

放the ten air max 90
us9 $3300 不議
tg ziniga169

放us9 af1 & aj1
留tg

AF1 唔係穿喺鞋帶度架

應該對對都穿喺鞋帶架喎
利申 拆左zip著緊

NIKE x OFF-WHITE THE TEN AIR PRESTO US 6

賣 NIKE x OFF-WHITE THE TEN AIR PRESTO US 6

vapormax us 11

放presto us9，$6700
將軍澳線交收
留tg

放The Ten Air Force 1 Low US 9
$4300

放全新
NIKE DUNK HIGH SB UNKLE US9.5 $8000

OFFWHITE X NIKE THE TEN VAPORMAX US9.5 $7000

ADIDAS YEEZY BELUGA 2.0 UK9 $4200

TG:

放nike the ten vapormax eur36 us4
價自出，地點互就

放The ten air max 90 us8.5 $3100

人生得on9真係好可憐...

咁你係慘啲嘅

the ten air max 90
us9
$3200
tg ziniga169

放the ten air Jordan 1 us8.5 ,全新 中籤貨

999

你中左aj1 仲想點